好多科技股都變返12月價，時間過得真快

幾日就返去幾個月前

跌就不嬲快過升既啦